係咪已經回不到過去了？

記得之前同你關係好好㗎
唔通係我錯覺？
想揾你
亦曾經諗過好多個藉口
但係我真係經唔起你發自內心嘅冷淡
因為我已經係你心目中成了一個虛偽嘅人

On9妹

你知我會原諒你架

真係咁咩？

想係冇用架，搵啦

如果你搵我

我一定心軟架

但係我同佢係之前嘅言談間感覺到佢想保持距離

如果你係佢就好啦

咁點解你完全唔在意我？
你知唔知你每次同男仔傾計我都呷醋
好驚你愛上別人 好怕失去你

雖然我地無一齊過

如果佢會咁諗就好啦
其實真係好攰

你或有日白髮蒼老 亦會等待 到下世再復來 人雖走情都在 在星光繾綣間轉載

我唔知道白髮蒼老嘅時候我身旁嘅係佢抑或那個誰
我淨係知我當下我忠於自己嘅心 自己嘅感覺

on9

唔好咁啦 我已經俾佢成日話㗎啦

萬般帶不走 唯有業隨身

鐘意文學嘅人係咪都係咁情感化？

係哲理 可以睇通透好多野 同時自己罪惡感會上升

所以情緒波動好大？

sorry 冇feel我真係迫唔到自己正視你
連正眼望一下都唔想
一群人一齊玩撩其他人傾都唔想撩你
我都唔知點解會咁

呢d真係你真心說話？

有冇比隻豬人呀？

所以係自身嘅性格造成，並非書本上嘅文字

傻的嗎？

同路人，啱啱先開咗post，得閒睇下

茶淡左 唔會沖得返濃

如果能讓我重新再來一次 我希望我不曾出現在你的生命裡

淡左係因為加左水 想濃d咪加茶包

但我好慶幸我生命有你嘅存在 即使只是曾經

做朋友咪好
就算依家佢肯俾你做佢女朋友都唔會長

等我發明到時光機先

猶疑在似即若離之間 望不穿這曖昧的眼 似是濃卻仍然很淡

又話會一路陪住我 轉個頭咪又係唔理我
慣架喇 又唔係第一次

朋友都唔係 好似

俾我用先得唔得

好中point

係你唔理我先

如果可以咁理性嘅話 人生應該會好過d

但感性嘅人好慘
就好似我而家咁
如果理性嘅話 而家根本唔需要當佢一回事
成日搞到自己死去活來

試著抱你在懷裡

你不過係自作多情

但係我真係經唔起咁大嘅情緒起伏

你講得啱呀

有時會想做主動嘅一方試下揾翻佢
但我又怕係我一廂情願
或者佢唔同我講嘢真係會舒服d

係